晏啲特朗普宣佈敗選，攬炒巴會唔會出post話成功爭取攬炒左地球

如果唔係攬炒巴，拜登真係無乜機會

中共今次又比攬炒巴玩死啦

佢遊說咗選舉人唔好投拜登

攬炒巴影響全球